[認真]除左北京電視機，近年來最黑哨係咪琴晚場阿記對拜仁？🤔

1. 禾仔球12碼冇吹
2. 利雲果球12m係正常攞位，冇踢腳冇拉人，唔應該12m，更加唔應該有黃牌
3. 哥斯尼冇啦啦拎多張黃牌比人趕出場，睇佢都係正常反應，點都唔應該再拎黃牌
4. 全場都阿記球員既判罰都特別嚴，e.g.張伯倫有球冇心犯規都攞黃牌。

仲有好多，有睇場波就知，一面倒係拜仁得益，唔係誤判咁簡單。

ching近年來係幾多年

講到好似首回合阿狗冇黑咁

如果垃圾阿狗無黑哨，而家我諗佢地連第五都無撚埋

講緊次回合呀死熱狗！

近十年

講黎講去咪又係般尼果場

拜仁驚俾我廠反cup要買通球證

禾仔個球沙比好似中波先
利雲個球單刀比人推跌12碼正常，係紅牌未必要比姐

聖人
李城

post定先

死獌狗入佐幾多球offside goal

反唔反到cup唔知，但場波係黑哨就一定！

評述話動作過大 應該都係12碼
同埋比牌方面幾離譜
仲有越位

如果禾仔果球唔吹，同樣尺度，利雲果球都一定唔吹囉

鋼狗咪搞事

仲未講越位！

球證問題啦，呢場真係冇乜黑哨嘅意義

賭波咪有意義囉，我買撚左阿下盤呀

我睇重播唔覺後面入個d有明顯越位
沙比個球好似係伸左腳，但哥斯尼個下係後面上黎噤跌利雲
我淨係記得好似英超改左賽制話有紅就冇12碼，唔肯定歐聯有冇跟

除左錢銀係冇咩原因
當比阿狗贏到3:0 拜入一球都出線
球證玩到咁真係侮辱哂兩隊

今晚買鏝追返

係last man禁區犯規比十二碼唔洗紅

球證仆街死啦！摧毁左成場波！

所以我覺得兩下都12碼
哥斯尼最多比黃先正常

係

哥斯尼唔係兩黃好似
係轉左直接紅

上場三球手球
一張on9紅牌已完勝今場

唔知幾個月之後係咪又一篇新聞話球證hi左大麻咁

拜狗踢8個都夠爆你廠啦

英超呢

有球越位真係好on9 利雲狗衝去追波 去到最後收油都叫冇意識追波 真係吹脹

你睇上面條link 點睇都唔會係紅

fake哂成個阿仙奴後防線

英撚野超呀，講緊今場呀

買撚左外圍啦

屌 我有睇直播我都唔覺係直紅
係講球證冇啦啦轉左直紅on9

唔係
首回合個場黑啲

收皮啦，點撚樣黑d呀？

唔係黑哨應該兩回合都係十比二

球證上場最多黑兩三球手球扮睇唔到 今場黑得明刀明槍

K6果下犯規的確冇搶到波既可能性啵

同埋都唔算係公平爭奪個波

黑哨屌佢老母 全世界都想阿記死

都話有新規 你覺得佢果下叫violent foul咪紅 唔係咪黃

係咪哥斯尼拎牌果陣唔小心爆粗屌左球證老母

自己出黎俾人撚咁得意既

講緊 2：10 ，唔黑你都追唔到啦。

唔知要等幾多年先可以有一場黑過北京電視機

今場有得揮，睇直播連個講波佬都好隱晦咁話場波黑

on9,首回點撚樣10比2呀，講黎聽下

係就公開出黎，紀律處分哥斯尼

點撚樣撚呀，乜野叫撚呀？你就成碌短撚咁！

Ching場波係有啲黑
但一定唔係話利雲球十二碼
K6失哂位冇可能到波利雲單刀都唔係十二碼咩

雖然我都覺得禾仔個球係十二碼
但如果你認為利雲同禾仔個球係同一個呎度
咁你就唔好話禾仔應該俾 利雲唔應該俾

你講場波啲誤判 利雲越哂位冇掂波唔吹係on9
但最尾都冇造成入球 點解可以講到拜啲入波係越位做出黎 根本大部分入波都係阿仙奴球員誤傳送禮

冇講過拜d入波係黑哨造成，但球證既執法的確好有問題，而拜仁係得益果方

呢句真

後面係班人冇哂火放棄場波 你睇live都見班人放慢鳩踢 到換人後只係打落水狗 奧燒話明復操冇耐都出 根本當熱身賽 其他隊球迷都睇到冇引

見到落後換奧燒都知輸硬

屌 唔係黑哨 阿仙奴一定可以反勝10球踢拜仁出局 我話既

換奧燒同拎多張紅無分別 都係踢少件

收皮啦，我冇咁講過

食屎啦 阿狗 年年都咁柒 年年都係到賴 覺唔覺得自己好撚無用

已經有答案了

你有無睇東方對大阪架

又多一隊了

死獌狗收皮啦，依家講緊場波黑哨你講乜撚野成績，就算講成績獌狗呢幾年咁柒就摺埋啦

兩回合計都首回合黑啲啦
仲好講咩近十年

係阿拜首回合

首回合有幾黑？

嗰場？兩場都黑咗呀

一人黑一場
打和！

笑撚死人咩
上場黑完人今場俾人黑又喺到怨